小弟二月二結婚 婚姻註冊處唔開 點搞

離婚

正解

請律師證婚囉，咁都要問？

咩都照搞，簽字後補

揀左係婚姻註冊處搞既 係冇一張叫結婚登記官通知書
所以搵唔到律師簽名

打去問律師啦，佢地搞開知點處理。

去維記或者百佳搞啦

😂問左 冇個張野冇得簽
要問政府了

呢啲應該算係必須公共服務喎
唔開?

而家出去 係佢地門口等到開

唔好結住囉
結遲2日洗死呀？

以為自己開post
佢個網留個電話無人聽既屌

婚都未結 離乜撚？

你未來老公黎

去警署搵pk 鄧幫你證婚
而家有槍就係大哂

借條女黎搞下

下？？！點解唔開？

打去1823 問下淋病

非緊急服務

今朝打過28672787 arrange jor 聽日10點上去金鐘婚姻登記處拎番張證明書 再搵律師搞

利申：同路人

Thx 聽朝打

搵律師就可以即時簽？唔洗好似註冊處咁等3個月？

只要你有張婚姻登記官證明書 係

律師話有果張證明書證明冇人反對 而果張證明書仲有效(3個月內)就ok

多謝大佬

我識的人有兩對都係當日結婚
我係咪識得你？

Yes 我估係 我地早排小巴見過？

呢排搭小巴冇撞到熟人

洞住房先

上個月搵咗律師樓搞
原本下星期註冊
但係到而家都未出到證明書
點算

想問如果星期一朝早打去，可唔可以即日拎到？

金鐘有開？我以為非緊急服務都冇開

我係即日請假去拎
應該各個登記處都有人on duty

唔洗預約？去到登記處就有人幫？
我以為成個登記處close咗冇哂人

無證明書就無架喇 無律師會幫到您 sosad
有冇人有證明書但未有律師? 可TG睇下幫唔幫到手

利申: 呢兩日幫個律師friend攪咗好多呢d case

如果有人返工都好啲
希望趕得切攞到啦

你打左電話去先
佢地個門係閂左 但入面係有人

咁果張婚姻登記官證明書係咪即日打去，即日有得拎？？

有冇人有律師介紹？book定時間先

推！

推

係咪一定要打去金鐘，同佢講要拎張婚姻登記官證明書? 可唔可以搵人代去？
打極金鐘電話都冇人聽。。

係咪一定要打去金鐘，同佢講要拎張婚姻登記官證明書? 可唔可以搵人代去？
打極金鐘同尖沙咀個電話都冇人聽

佢會叫你打返去你排期個個註冊處
但如果唔係自己去排期既 或者要問返幫你入紙個律師

你打左2日都無人聽？